是日三餐 26/04/2017

#早餐
薑黃粉加牛奶 好飲

Panpan 豐富得嚟又健康

黃色果D咩味

辣辣地

#午餐
蒸馬友

你條仆街都幾健康

幾正

panpan好養身

屌成碗粟米湯咁

健康啲 扯旗都扯得遠啲啦

食落好肥美

食晚飯未

碗野

收工番去煮

好飲就得

點解外賣飯盒可以有成條魚既

你係味去新錦圍叫外賣

新錦圍係邊

午餐不錯 早餐不了

晚餐???

我係office附近街市買咋

#晚餐

住家菜

基本上晚晚都差唔多